同時支持英超球隊同埋英格蘭國家隊，係點做心理調整？

我自己就做唔到
例如曼聯迷喺謝拉特幫英格蘭入波嘅時候，會開心定點？

上一代係，但呢一代嘅英迷冇乜野

*英撚

連加特人見人愛

新碧咸

修夫基tune得好

冇曬以前啲分黨分派

熱刺黨對巴拿馬玩鳩Vardy

朋友隊又係咁廢 正常揀又係咁廢 有咩所謂

好撚賤 自己友刷夠就收晒步

歐聯決賽後會有熱刺幫vs利幫

阿狗tv班柒頭成日幫牙傾奶春袋

香港首席阿迷都撐熱狗啦